[求救]video_trd_failure

window10
nvidia gtx760
電腦用用吓突然 hang機，畫面不停閃，重開登入之後出左以下畫面

上網 search過，話要更新 display card驅動程式，但之後重新開機 load得好慢，畫面又不停閃，又入唔到安全模式....
想更新都更唔到
求高手救命

推

1

2

3